達哥：「希望受傷的朋友早日康復。大家去到人多既地方要保持警惕，注意安全。」

11 Fed 2017

2017

達哥由2017到依家都一樣咁關注受傷嘅手足 佢無變過！
咸左

一直有關注事件

由2017開始一直關注到而家

辛苦晒 迖哥

死達寇 又出啲曖昧post
屌你老母

原來2017

2019 數緊銀紙

你就想

關心受傷克警？

再咁搞法下一個比人P圖可能係達哥....

達寇，屌你老母
示威者去到現場又係人多，犬隻去到現場又係人多，你咁講同冇講野冇分別

迖哥一直關注事件

企撚開d啦屌你老母